諗起曼聯出盡奶力踢都四大皆空就笑到訓唔著

歐霸+衛冕草皮獎

他首他首

雙冠

好鬼有型

樓主講得好

樓主說得對

樓主好波

樓主好球

樓主就是真理

5個豬肉

all bot

唔係有個咩搬爐好撚勁架咩

我最主要就係想指一曼聯輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反曼的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊曼聯，是曼聯輸波的關鍵！

好

下，起碼我地入到四強飲恨最尾失多粒先出局，你地支持邊隊？鏝俾人1:3，利16強出局添啦

魔性澎湃 爽呀

回帶